工程撚前景一問

到底civil好定mech好？

ee最好

實係civil啦 問得出既係咪傻架

cs

Civil mech伏伏地

Wfc
前景黑到睇唔到

CIVIL就玩完架啦

今年畢業既好多都未搵到工
唔少consultant今年都唔請人

civil啦仲洗諗既

工字不出頭
入工程悔終生
讀到咁辛苦 出到黎都係比人當狗咁撚
但出到國就另一回事

civil

但唔係爆煲咩？

如果留係香港做野呢？隔離post 見有人話mech人工好少同埋又好辛苦. 而civil又爆緊煲.真係唔知點揀好

巴打覺醒mech好啲？

IE啦

Civil 死 mech 一樣死
Mech 你除非唔係香港做又或者好勁入到MTR CLP HKE
如果唔係一係做𨋢仔，一係冷氣

𨋢仔有幾慘你睇新聞都知
冷氣仔係地盤就二奶仔，永遠比civil 仔食住
做人做狗自己諗

利申：BS 狗

死硬架喇,邊個都一樣
唔好入engine呀

2個都ok

人工ok, 前題係你介意日日帶埋老母返工

Civil 連intern都搵唔到

mech 狗先讀 civil 先係王道 仲要係工程神科

+1

civil, 人工好似加到2萬5

AECOM都係出18.5k

你邊間firm搵到2萬5

人地係講前景，唔係FG, 前景當然包埋將來啦, 你CIVIL 入職17-18K, 做一,兩年野都去到2萬5啦, 你叻,好彩4彩CHARTED 埋拎埋個牌都至少4萬起跳, 冇你捱多5-6年都去到呢個數